激嬲左女朋友

今日佢生日
我係佢第一個陪佢過生日既男朋友
佢都係我第一個女朋友同埋我第一次同女朋友過生日
身為男朋友既我今日陪佢食晚飯
咁佢呢幾日都不斷食左幾個生日蛋糕
我諗住佢會食厭所以冇買比佢
佢覺得我冇將佢放係心入面
巴絲們覺得我應該點做好

男人之家都幾小氣

無興趣知啲小學雞拍拖點點點

咁基本既野都冇 抵啦

on9仔 快手買番禮物同生日🎂加張生日道歉卡賠罪啦

做返個套哄返佢啦

咁少事都嬲 飛左佢啦

唉屌
我之前都有問佢想做啲乜野
佢應該有講過想食蛋糕
係我on99乜尻都唔記得
連頭先食完飯佢話想食蛋糕
跟住我行過兩條街都唔撚記得左
點算好

我買左生日禮物比佢嫁啦，仲要早幾日買左同忍唔住講埋佢聽買左乜...
可能咁樣搞到冇左個驚喜比佢

我頭先都即刻上網訂返個蛋糕嫁啦
但係佢好似唔係好鐘意我做野補救咁

癡線仲上網訂
等得黎你女朋友同人地仔都生埋啦

我係你就拿拿林撲個蛋糕翻黎喇
餅舖閂門咪去超市買個頂住先
零食又好，急凍又好啦

遲下再訂翻個靚靚既補償

佢食飯個陣先講完唔鐘意人hea佢
點知我仲衰撚過佢個fd
佢應該好期待同我過既生日會好唔同
但係個事實係我令佢好失望
究竟係我唔識做人男朋友
定係佢話得我啱係我冇將佢放上心

我可以點做好

買多份大禮物補數

第一次拍拖啫 唔係咁基本嘅嘢都唔識呀嘛 一係自己親手整返個蛋糕仔 上面再插塊牌寫句sorrybb啦

你覺得你送既蛋糕vs人地送既蛋糕既義意係一樣？